今日叫家中廢老唔好再用whatsapp，點知佢咁答我

今日叫家中廢老唔好再用whatsapp呢個爛鬼app，點知佢咁答我

我: 廢老:
我:whatsapp話遲d會送用戶資料比人，唔同意就無得用，正一垃圾，不如全家一齊轉呢個咩signal同telegram啦
廢老:算尻數啦，呢個咩signal咩功能都無，呢個telegram就似樣啲，但成堆英文又唔比轉中文，鬼睇得明咩

我睇左下，telegram嘅 language裡面又真係無整體中文㗎，有啲老一輩真係睇唔明中文，轉唔到台又真係無可厚非嘅

。
。
。

結果
比我搵到可以將telegram轉做中文嘅辦法啦！！！
個原理好簡單，其實就好似我地平時幫chrome 下載extension，或者download sticker pack咁，可以直接下載語言包

唔止有正題中文，仲有廣東話版，好撚盞鬼，貪玩的話仲有日文添，不過簡體呢啲咁嘅野呢，就唔建議使用嘅(雖然有)

不過唔同語言嘅翻譯完成度唔同，似乎中文(香港)就係翻譯最完整果個啦

宜家我家廢老無藉口唔轉tg啦

(發現身邊好似好多人唔知呢樣野，加上見唔到呢排有人開post講，所以開post些牙下，post內嘅網站來自萬能嘅google，如果有講錯屌細力啲)

懶人包

將telegram使用者語言轉做中文嘅方法

p牌推唔到post

老漢幫手推車

另外

Signal都勁好用 用左兩日已經可以完全取代wts

仲有18+ stickers

幫手推下先

唔該曬巴打
兩樣我都有用，感覺上似乎tg user friendly少少，同埋sticker 選擇多d
不過signal都唔錯，好過個爛鬼whatsapp多多聲

樓主有心 推

唔該曬，覺得有用可以spread下比屋企人啊，尤其係睇慣中文嘅長輩們

Sor㩒錯 推返

Push

推多次

推

唔該曬絲打
深夜開post 係少人睇啲
出左post先發覺timing 麻麻

thx

係 垃圾wts早就想掉左佢落垃圾桶

可惜之前無呢個潮流又搵唔到代替品
TG都係得小數朋友

今次拉大隊去曬sg

感覺TG就設定多啲 有種實在感
SG就簡潔

同場加映

平時用爛尻wtsapp搵chat 搵到人都癲？宜家轉telegram就唔洗煩啦

telegram有個功能叫folder/資料夾，係可以將chat 分類整理好曬，直接show嚮對話界面度，非常方便

以後公事谷/屋企谷/朋友谷都可以分清楚，唔洗scroll幾十秒先搵到對方

呢個功能可以嚮setting裡面搵到

push

用開粗口version 好撚正

推！

有懶人包 冇理由唔轉

可以同公司講，無fb用唔到what’s app

有心機推

班廢老唔會覺得俾人監控係有咩所謂

好用還好用
公司見客都係要用whatsapp

WhatsApp好難唔用

Useful push

正評

廢老用 WeChat的

幫手推下

推下先

十個有九個都咁答，
仲笑返你轉頭話你以為自己係邊個，
咁得閒走去監控你

Pushhh

落sticker，send gif，send圖唔佔你電話容量，放link load preview，edit, del chat
tg各方面都完勝垃圾wtsp

幾時嘅事黎？一路唔知有呢個功能

有用PO 幫推

返工個個都係用wts gp
但佢地平時私訊就we7

佢地就死梗係唔撚會理啦

順便幫廢老入色情group增加佢既興趣

好似一向都有？不過之前無特別留意，又無咩人知 不過用落覺得幾方便

Thanks 樓主

=============================
尋找目擊者 - 周梓樂案

sg會似翻wtsapp多啲，比較容易入手
tg功能就比較全面，始終比較成熟

巴打邊度搵的？

Google telegram粗口就有

所以要拉大隊轉場，佢地中意單機咁就繼續用wtsapp啦

感謝介紹

玩得熟的話用tg個productivity根本勁好多

唔該巴打

勁

感謝

唔錯，推介

其實應該集體del app

辛苦哂巴打

有用POST幫推

你好野。

等大隊轉曬過sg/tg，wtsapp呢個爛尻鬼野就等佢自然荒廢啦
所以話當務之急係要話比全世界知，無論係用黎翻工/私下社交，都有比wtsapp更好嘅alternative，啲人先肯轉場

香港人?

Yes

做咩

TG 用黎睇channel...signal正常用好d

樓主好有心，幫手推

Lm

0push

樓豬用支拼打字

粵拼啊

正呀，推

其實冇乜意思
廢老圍內個個用whatsapp唔通會咁多個為你轉咩

上年三月

Push!

真廢老連wts都唔用 淨用wechat

係
不過made in china，即係細個已經黎左香港

唔用we7已經算好

推一推

已用中文

2021年啦

正, 留名醫廢老

唔知old news 咗未
用咗年幾

wtf? 屌 完全唔知有呢個功能 我啲frd全部用咁耐都唔知

推 快啲轉啦

telegram好用好多，一早轉咗

幫推

邊度淨係見到可愛豬豬

強post 置頂

signal真係唔好用.
原全不user friendly.
其實某D 香港人咁驚. 你咪搵張太空卡開個wtsapp number

好有用

一早就覺得要轉啦
WhatsApp 同 facebook嘅關係
就即係中國同香港嘅關係
遲早俾FB吞埋

telegram search唔到中文msg
係咪冇得搞

之前叫媽轉tg

媽：全部英文 睇唔明
我：邊個叫你細個唔學好啲英文依家俾個機會你，用英文app學英文
媽：....好喇

依家佢都仲用緊，雖然都係唔識英文但記得啲功能係乜

老人家就係要鍛鍊，唔好縱壞曬，第時出到社會點同其他老人家比

根本一早應該轉用telegram
今時今日成班人走出嚟話一齊轉signal都唔知做乜鳩

超正呀推！

大大力推

推推推

身邊個廢老同事話d對話同資料唔值錢
隨便佢拎去賣

最慘都係搞唔掂中文ＳＥＡＲＣＨ野問題

無

搵唔到嘅

Tui

Cg